懷疑生智慧齒

仆街了 上排左邊最入個位露咗小小硬硬哋嘅野出嚟 好撚驚

重要箍完牙冇幾耐

快剝，排牙會哨返出嚟

痛唔痛先？有無頂住你其他位

有戴固定器都會？

冇咩感覺，我似係細個換新牙咁個牙肉面有一粒硬嘅野出咗嚟 我估係智慧齒

Cls, 睇啲手術片好撚恐佈

有都唔奇，等佢遲d再生出d，去牙醫到照下x ray睇下洗唔洗剝，唔一定隻隻智慧齒都要剝嘅放心啦

仲等 又可以箍多次牙

以前箍緊嗰陣都生左隻，醫生話冇問題
不過而家同你一樣好似有隻生緊

已經生咗岀嚟 一開始痛到仆街 又唔敢去剝牙 後尾由得佢生 不過前面犬齒會有少少移位

之前蛀牙 去睇牙醫
佢check到我生咗四粒智慧齒
（完全無感 生咗都唔知 ）
之後佢話四粒生得好整齊
跟本唔使剝 唔使理

上面要mock 十秒搞掂
下面打橫生就要開刀
mock 左三隻btw

剝完會痛幾耐

有藥食痛得去邊，點都痛唔過上箍嗰兩舊膠
不過橫生就...